宜家先買2016 macbook 12' 會否不智？

如題，m5或者m3處理器

果部野幾時買都不智

如果你多錢到用唔哂的話 我覺得 ok

點解咁講
我係文書，睇下片用

唔熟macbook

你拎出街定屋企用

點解唔買pro
macbook 12"真係垃圾

講真，寧可買window都唔買mac。
咩都鎖

兩樣都會呀

Budget 有限

下？一樣價 9988

pro得128gb
仲有我係問16年 macbook

以為17 macbook 12冇更新 原來換左keyboard 同U
Btw 真係加多少少上MBP No TB抵屌d

正解

岩， 輕身無價

認真答
細妹有部12"用黎上下網煲下劇
我有部mbp 13"tb都成日拎佢果部黎用 因為真係好撚輕

我自己覺得唯一唔好係 無air個keyboard咁好禁

仲有得一個port既致命傷
插緊手指/HDD/mon唔想抆就唔可以插火牛
拖hub就開始on9

2017效能提升唔少，都值買嘅
要買就奶袋底spec m3/8gb/256gb